會唔會羨慕生日可以慶祝幾次嘅人？

朋友都要分開幾次慶祝
然後同事慶祝 再同屋企慶祝
毒撚表示生日有人記得已經好萬幸

自己慶祝幾次

我仲記得生日個時係考DSE既period，然後朋友們話考DSE所以冇幫我慶祝 升大專後，每次生日都係考試period，然後每次都被人遺忘...

考試period生日真係好慘

唔會 唔好煩我

2月14生日點睇 d fd無仔就可以話陪人過生日友誼萬歲，有仔就bye bye

會實會架啦，但同嗰個人傾到又要扮唔再乎唔葡萄

有人記得 講真已經好足夠

細個可能會
但人愈大愈忙隨時連自己生日都唔記得，有空閒時間反而想自己透下氣打下機慶生不了

一次都係奢侈

你估唔攰咩

唔想知自己生日

我覺得不如平日過得好D，生日只係用黎計歲數用
節日都係

以前會

之前個EX有兩個生日
兩都都係新歷

人愈大覺得生日愈無意義
幫人慶祝/人幫你慶祝都好似例行公事咁

其實都只係一年既一日姐~

重點係，人地多朋友，而d朋友仲會咁care你同你慶祝生日
而自己呢？ 朋友已經唔係多，仲要都唔會好care你

生日快樂，比個機會我同你慶祝

小弟係毒撚 都係冇乜朋友
重要平安夜先黎生日..

唔需要有咩驚喜、禮物，專登食好野，有人特登約你出嚟食個飯已經好開心

巴打今日生日？

i know that feel